花園道 多狗

岩岩查完袋 拍片 查身分證
大家小心
自己執生

Push

你地係邊呀

好撚多狗 有裝備既小心